一人一個送俾男朋友既聖誕節禮物

各位絲打送過啲咩 或者 巴打收過啲咩 可唔可以分享下？

唔要啲咩綠帽/b 個類

留名

lm

佢個處

支那人先講b
香港人講閪

橋唔怕舊 最緊要受
溫暖牌頸巾

聖誕帽

想買對birkenstock 情侶鞋

On9

送機票，送澳門酒店船飛

我諗樓豬係指bb

鐘

Budget?

飛機杯

諗住織頸巾再睇下買咩俾佢

2k 以下

可惜我唔識織 難唔難學？

Lm

我自己上網睇教學慢慢織
之前都織過幾次 由勁粗冷到而家幼冷
粗冷好快好易但唔太靚

上年送左對timberland 俾男朋友
今年諗住送卡片盒，真係派卡片果d,因為男朋友間公司成日要見客，要派卡片，但原來佢一直都只係直接放衫袋...

所以想買個金屬既卡片盒俾佢，但我又想要有牌子果d...有無巴絲有建議

Mont Blanc?

@女朋友 入嚟睇啦

平時著西裝既話 可以送袖扣